［還治其人之身］美國黑暴係有人出錢請佢地搞事！

無錯！
香港班示威者擺到明係收左美國佬錢先搞事
呢個已經係公開既秘密，人人都知架啦！
就算無收錢，都係被收左美國佬錢果班煽動佢地先去搞事！

美國佬做到既野我地中國都做到！
我地偉大既中國美德係
人不犯我 我不犯人，人若犯我 雖遠必誅！

你地出錢請人搞事好叻咩？
美國今次既黑暴，一定都係收左錢先做野
咁究竟係邊個出既錢呢？
哈！你知我知，大家心照啦！
你做得既野我地偉大祖國都一定做得，重會做得更好！

今次真係心都涼埋！
以其人之道 還治其人之身！
而且好明顯美國警察無香港警察咁高效率囉！
真係好廢，有槍有武器都唔識用！

報應囉

有人搞事就一定係有人出錢架啦

美國嬲嬲豬囉

低級黑

搶劫果班一定係黑警扮示威者黎

見你咁慘，無人理，入黎放低狗糧

放上twitter囉

拉

收左中共錢出黎示威